想問下陶輝莊定賢係未都要宣誓效忠

拎住英國國籍仲點效忠強国
唔效忠就要辭職
效忠就好似違反国安法要舉報喎

佢哋做狗第一日就已經宣誓
反而破產處署長係鬼婆

佢地做狗嗰陣好似係英治時期嚟嫁喎

果時效忠英女王喎師兄
同埋差佬誓言唔包擁護基本法

我緊係知啦